其實有冇人認真統計過 警方既前線人員數量

或者有人提及過 但我好似留意唔到
其實要開始真係打仗架啦
了解下敵方真係出到既軍力有幾多都好

無大台做收料，始終好難準確預計

我只係係到諗
我地知道對方既極限係邊
我地既部署 會唔會可以更加好

十八區係一個好時間去統計
今日佢地有備而黎

每次睇新聞, 最高動員是5000警力

但可能仲有解放軍/武警混入, 呢D計唔到

我覺得我地係時候準備好似越南對美國既新年攻勢

一百萬老解

第二個factor已令成件事變unknown variable

終於有人認真研究點嬴...
要殺狗第一件時係清楚當前局勢
首當敵我人數

woooooooooo

要贏一定要用陽謀
田忌賽馬係其中一個玩法

起10月1日，有人數過約200 for 整個沙田
大家集思廣益。

有計過
112銅鑼灣到維園天后出口 有至少400隻加13架狗車

要化整為零

老實講 我地呢邊愈多人被捕
就愈少力量
但同時我地係大多數果邊
可以繼續有更多人轉成戰力

反而差佬果邊 佢地要增加新血係唔容易
減少佢地現有前線既警力
絕對係我地宜家首要要做既野

理論上前線防暴應該得1000人左右，但依加好明顯唔止

要計返人地用幾多人手可以處理我地幾多人 仲要未計我地有8至9成半嘅人 都係只退不進

理論上得1000隻
但肯定唔止

你當有26000 員佐級+2800督察級對上加埋輔警
但而家行兩更制 扣除水警 special unit back office 嗰啲福利組同埋tactical unit 重有警校同埋每區警署每更theoretically 要有十個左右station警署同報案室 實際可用大概係只有13000-16000人 唔計中國外援 所以你見一區例如旺角太子 出車頂多係十架 有衝鋒 有豬籠 外加兩三架私家車 貨van 總人數本區係100-150人 如果18區有不斷快閃開花 人數就肯定不敷應用

9月4 號既片 複製人軍團咁

最大問題係敵人零成本

所以我比較支持快閃 保持手足力量 佢哋收order做嘢 如果手足有目標去行動 做到formless 同fluid嘅效果 可以盡量少啲被捕 有啲老差骨唔想升 但求so called 平安過活 見唔到人 就會講話N.O.D N.F.A (no offence disclosed, no further action) 就走人

[睇完前防暴貼士既你] 其實抗爭者係咪需要編纂一本勇武手冊？？

不如入黎研究下

lm